全民自發 轉黑紫荊頭像

IG/FB/Whatsapp/Line....
各位巴絲更換你既頭像！

膠你老母

推

三毛狗就死撚開

又block一個五毛

又做埋d膠野

無謂形式野

有咩用

有冇cover photo

upup

做乜尻
一百萬人上街都未驚過你 轉依啲野係咪共產黨會怕左你

已經自發將LIHKG app轉左做黑色主題

轉左 支持

無乜用 不過我會照做

凝聚力

唔係話打擊你士氣 但又真係幾似民陣D打飛機野

咁撚on9 既做法 講出黎唔打冷震呢下好野，成百萬人反對都照過，依家轉個頭像 林鄭係咪要驚到瀨屎

等睇屈毛